[置頂] 黎shopping 記住要準時！準時！

準時咪仆街
唔早到即刻截龍

跌左個優惠添 返銅記拎返

截龍返歸玩全境封鎖 唔係要教呀

瘋狂shopping 熱烈慶祝國安法通過

推

Sogo睇啱好多嘢想買

要買到就唔好太遲去喇

無錯

唔準時都可以，但係要早到。

為左聚人破一日戒黨鐵都照搭啦